最近都冇乜心思睇財經新聞 但見到農夫山泉 水中茅台上市 咁點撚算！！！！！

唸緊孖唔孖爆

Allin

1

訓身喇中資

慢左 屌

屌你咪買港股啦
醒未啊
仲要支那股

麵

Lm

allin

瞓身啦
邊有得輸

賣水賣到上市 厲害了

麵麵all in la

咪撚買呀你

支持麵麵 all in 中資！

有錢唔賺呀

咁都要燈！？

支持燈爆中資股

用埋棺材本

麵麵

買中資，燈撚死佢

乜野水中茅台，中國版可口可樂都係gimme，多數搵笨柒

面面

All in啦

買美股arkk穩步上揚唔好？

轟呀！

(麵麵留番啲錢養病好喎)

玩撚完

麵麵又贏

g持

或證實水中茅台對麵麵病情有療效

中資股
對唔對得住手足
咪買呀你

🤣本身諗住孖，依家可以慳返啲錢

賣水其實好賺錢

All煙中資

支爆

麵仔唔好燈

唔識唔好衝出黎
樽裝水係世界上最高毛利嘅行業之一

爆呀

實賺硬架wo

麵仔仲有冇痕呀

Gchi

燈爆支那股

上呀

借盡p loan再孖爆佢啦

麵麵身體點

面仔好返未 身體好先贏錢有地方洗

其他人唔好買

等我和你買
同麵麵共生死

麵麵犧牲自己燈爆隻股，佢呢種精神好值得我哋學習

no 了

得番d斑 唔理佢囉

重大利淡因素出現

冇一個number可以走出麵麵嘅手指罅

好似茅台咁就發過

大爆升！

all in

做多三日電療就完啦 可以休息一個月

好好好好好好好好開心

我就係要呢啲啊麵麵

賣水都可以賣到上市 痴線

All in or All in !!!

燈係有孖開始計定係抽中先開始計？

唔食藥, 自然療法, GCHI 麵仔

All in la

咁就好頂住呀

掛住你呀 面面

相信大dodo ALL IN 唔怕!!!

好兄弟

開post果秒

ipo都燈

麵仔諗住孖幾多 跟你

有幸見證麵神破燈之日

孖爆啦

前排身體又出左少少問題

孖爆呀 唔理

跟麵麵 All in

賺盡！

好好休息

唔洗抽luthx

雞股都升25%

All in 跟

麵神制裁中支股

咁我唔同麵仔搶 d機會就留比麵仔賺

農夫輸完 美好人生

我吉田之寶從來唔玩ipo
麵麵今次令我出山
我就小小哋買30萬, GCHI 麵麵 !!!

麵麵入場 震驚14億人口

支那。不了。小心中毒

終極一燈

21倍 唔係下話

多謝麵麵

屌你咁黑心

麵麵
身體點啊

仲未知 暫時都無事

祈福

麵仔加支金做保證人

會唔會負負得正

你係咪新黎唔識老母麵

比次機會呀麵仔

入咗記得貼倉

最大成本係個膠樽 賺硬

快啲燈到佢哋收皮

你講咩呀

買咗就無可能上揚到

支持麵神allin A股

老老實實你係咪all in?

麵麵玩美股未 點睇TSLA

殺人犯

支持dodo

allin 抽

我成倉都係你叫佢買 屌你啦

要借埋財仔tim啦

忠告
借定唔借
麵仔對家先好借

保重

加油麵麵

屌

麵麵加油

All in!

屌你咩 唔好係麵神個PO講呢D

買啦

賣港不了。死人錢賺唔過

買買買

你老母俾狗屌呀

好呀麵神
一齊all in
麵神同船 錢如噴泉

冇得short嘅點賺啊

低能仔 財經台台主你都唔識 走入嚟做真心膠

買爆中資
Allin牛

唉屌，真心咗，麵神唔好買啦，個價位好撚高啦

Sorry 囉

麵麵燈支股

大dodo

屌你老母，你收皮啦!!
買蘋果日報股票又話二級市場幫唔到蘋果
咁買中概股又有咩問題呀?

啱喎，中概股通常會炒一陣，有錢點解唔搵

呢排農夫山泉好疊水
D農夫個個都種田得水，仲要幾層高

求麵麵幫我pin呢個po😭
關於總辭嘅思考

好似24號就有得抽

今鋪屌到盡呀

大dodo 好波

支持麵麵

升ifc